頭先有個男人撞落我個胸度

唉 胸大就係唔好，
俾人抽水，
膽子小又唔敢出聲，
只有自己嬲

比你個腩擋曬

你對肥仔波撞到人仲好意思出聲

係你撞到我先

有冇比你彈返月球